仆街啦痾血添

前幾日痾屎個時有少少血咁
不過我個時以為因為抿得太大力損左無理到
結果琴晚久違咁跑完步番到 發現痾完有d血係度 係明顯見到血紅色
我嚇撚到仆街 即刻上網search 好似話有血紅色係長期便秘 壓力大咁所以有痔瘡 但有種叫隱性便血 都有可能會痾血 黑便咁 嚴重既可能係cancer

reference

我而家就係黑便加血 唔知係咪最近壓力大 同埋無乜食菜 聽日打去St Teresa 做個basic check 而家好撚驚 有無巴打試過 我求個安心 唔想咁快刷首抽住

呢啲環境只有大腸同巨龍二揀一

好彩你無圖，RIP

要俾醫生爆菊了

爆菊唔驚 最驚cancer

RIP

下世小心

影低啲屎做個reference先啦

留名

血紅色都有可能係大腸癌 睇下啲血係浮水面定係係舊大便度

黑屎係胃出血

乾燥姐
嚇撚咩

有無食到d有紅色嘅嘢
有一次都痾紅色屎
嚇到我賴屎
最後醒起琴日食左紅色火龍果

睇醫生檢查下，認真，之前有親戚屙血，佢冇理，拖拖下一入院已經末期，幾個月後走左

我聽日睇個醫生先 今晚痾完影相
聽埋醫生講先決定去唔去醫院
暫時可以講見到有鮮紅色既血水
不過同d屎溝埋變左暗紅色

當然唔會po

8月中先痔瘡入左院
因為內痔生得太出同埋後生
醫生做唔到啲咩
都係叫我食多啲菜
開左啲乳果糖俾我食
整軟啲屎咁
同埋塞藥

我每逢秋天一開始 柯屎都會出血
真頭係一滴滴咁滴出黎 新鮮架
我係未就黎要刷首抽

如果係暗紅色就下世小心d
鮮紅色就冇咩事既

其實唔去睇醫生
係到做乜春天？
期望呢到有讀mbbs兼有時間理你嘅人？

堅係有同未睇嘅宜家出門啦

咁夜仲有診所咩
btw 個顏色係6e2627

紙巾上面係 8c2021左右

頂你個肺有color code

有時勁急屎去痾完抆屎塊紙會全部血，仲要係鮮紅色，另外有時個人太熱氣都會有血